原來搞匯豐對風水獅真係有機會經濟攬抄

琴日見有手足燒銅獅，所以上網搵左少少文獻，眾所週知銅獅係二戰留低既文物，係極有價值，所以都有啲心痛，不過屌咁低溫點燒得溶隻獅啊，所以唔鼓勵但不割

推